當年讀Asso嘅你地而家點

我就16年讀asso grad左都升得返上去
而家yr3
各位巴打點

利申非三大

讀緊ive

oversea 讀緊

邊間 咩科

ching撈咩

psy邊間唔講了費事自爆

野雞？

辛苦錢

連登真係一街後門狗

2018 asso grad，讀緊三大

oversea

英國?

哈佛

得連登先會care
上到去咪又wfc

yes

咩科

召喚迷離哥哥

係咪要好勤力好辛苦先入得翻U？
cccu定hkcc好啲？

入咗哈佛

13年asso畢業 升唔返做左5年野了

Audit? Advisory?

笑緊班八大fd

讀完IVE再讀SPEED。

Hkcc

大部分科鳩背唔使用腦

容易Retake失手科（ C加就可以re 其他asso要D甚至F)

Cccu賣左俾人 冇親生仔

仲有一定要努力

17 grad 上唔返做緊野 諗住出年試下再報non jupas
都係想試下

入ChinU

保險

人地叫豆腐哥哥

不過好似陣亡咗啦

Quit左

豆腐脆弱到陣亡左

hkcc
勸你一定要埋堆，最好係名校仔／band1英中 dse失手得19－20分果d，
佢地通常英文4-5，project present有保證，而且佢地一定係想入番大學

CC上返Poly
讀完做左一陣野
出國讀緊phd

應該係得on9先care咩後門。

當年讀hkcc
次我後入左三大
做左護狗
而家搵緊60k
有樓有車有老婆有仔女

可能人地當年淨讀書
無去玩，溝女，交際
先入到u
但出黎又搵得萬零蚊。咪會笑人後門lor

又未算
加上Asso學D野唔算難
肯讀升番上去唔難

又改名
諗住洗底

Agger MK仔多數freeride

遙距伏伏地

quit咗

高不成低不就既公務員

Ching邊間
同你一樣2016升上去
買分個間